下年世界盃睇好邊隊

我覺得法國星味最濃 前面有麥巴比 丹比利兩個後生 又有基斯文 中場簡迪 普巴 後面 最貴後衛文迪 烏迪迪 但有預感最多四強

仲有住烏

德國都好似幾勁

正路都係德國同西班牙 法國多新星不過大家都冇乜同隊差左少少 不過係驚臨場又唔知做乜7姐

法國

硬係覺得西班牙唔係好掂 勁既好似小白又老 後生個堆又味係好證明到自己 正前得個莫拉達

西班牙
新舊交替方面做得唔錯
陣中既老將同新星都磨合得幾好

無人提巴西

意大利

年輕有isso 再年輕d都仲有aesnsio

俾人炒過7-1好難有信心

法國or比利時

意大利
阿根廷
荷蘭
中國

比利時好似幾攻得 但上場比墨西哥追返好似唔係想像中咁勁

14, 16 都睇好法國

希望今次可以再進一步

好懷念10年西班牙 前場有villa好穩定 中場又有兩個大師 今年既西班牙雖然差d但有機

個心支持哥倫比亞
但覺得法國會贏

應該巴塞羅那

占士好似廢左

英格蘭

中場仲有大師級既施華 easygoal 堤亞高 高基 法比等等 喺正前除左達仔叫稍為好啲之外諗唔到有咩好啲替補 （唔計假9既話）

所以我都有d保留 法比都回塘喇

哥狗 如果有得踢嘅話 唔好講球品先 淨講射手觸角同把握力佢真係一流 又有身位 係腳法唔太好

巴西

國家隊既佢好似無咩表現

巴西前面尼馬 耶蘇係幾掂

都唔差 我覺得都有機會
前線三叉戟 尼馬 耶穌 古天奴
中場又有保連奴 費甸 奧古士圖 卡斯米路等實而不華實力戰將

卡斯米路上位好快 身為防中既佢進攻都有 睇好佢

今季入多咗好多波起皇馬

睇好法國/比利時/德國入四強

有幾隊大家都睇好 但無邊隊好有霸氣 好似10年個個都話西班牙

意大利被嚴重低估

睇呢幾場真係要低估佢啵

美斯carry到去四強已經好好

葡萄牙和>和>和>和>贏

應該無呢支歌仔唱 歐國盃睇到好無隱

每12年入一次決賽

但今年有機咩

比利時

如果分組賽出到線就真係有機會
上年歐國盃都係改咗四個小組第三都有得踢先出到線

德國冠軍for sure

曼聯

西班牙係對中堅最on9
今年睇好德國同西班牙
黑馬嘅有波蘭

巴西/法國

如果阿根廷突然夾到都ok嘅

法國
個個都妖人黎

英格蘭 52年來最強

提子國 最少決賽 球玉儲緊氣

我覺得比利時星味最濃 前面有盧卡古 卡拉斯高兩個後生 又有夏薩特 中場迪布尼 尼恩高蘭 後面 最勁後衛高柏尼 艾達韋特 但有預感最多四強